只怕無法再有這種情懷 優美得共你同時在這世界

明明同自己講唔可以流淚
但係點解遍遍